[電腦白癡]無知一問 求救

無知一問 求救
小弟因為想打機比較順 所以由原本GTX750ti 2gb
換左張 MSI GeForce GTX 1050 Ti GAMING X 4G
不過裝好所有野之後問題就出現喇
部電腦keep住停在主機板畫面 無法進入BIOS
想問一下可以點樣去解決
F12 Del 都只會噠噠噠噠聲
會唔會係張顯示卡有問題
或者係我電腦的硬件唔相容

pish

認真 啲配置咁低配1050?

利申:鳩答，等高手

怪自己無做好事前功夫

Pish
Lm學下嘢

多謝 巴打

BIOS太舊?有冇插6PIN?

配1050TI冇問題囉

試下更新bios

巴打 有無咩方法可以upgrade翻個BIOS
唔用顯示卡用內顯hdmi直接motherboard畫面都無得睇就入左window

你插番張750 落去up 左先

好既 唔該巴打

我印象中好舊果D MON定HDMI CABLE會睇唔倒POST SCREEN, 但其實禁F2/DEL係可以照入BIOS

F2禁一下就噠一下 完全無反應

開電腦down 左個更新先

未裝新driver?(亂鳩答)

GIGABYTE 可以入WINDOWS UP呀?唔一定要入BIOS UP

難唔難裝 因為我真係電腦白癡 上網睇裝錯就開唔到機

試過裝好再插1050 一樣唔掂

你DL 佢個@BIOS 同F14, 可以入WINDOWS UP

好既 麻煩晒你呀巴打
火牛唔夠w會唔會關事

可以插返內顯開機 如果開到就係你底板唔鍾意你張display(唔compatible)
不過我估 係咪你個火牛唔啱 你隻牛幾多W

之前幫人整都係咁 ，dl完個update用隻usb更新就冇事

Acbel CE2 550

hb1003

上YouTube大把片教你update bios

好既 我今晚慢慢鑽研下 唔該巴打先

2張差好少, 唔會咁廢

自稱白痴就咪撚加電腦兩個字
插撚左PCI-E 6pin供電未呀?未插冇畫面架

對唔住 我係白癡 不過我有插到

巴打我DL左安裝左 係咪可以重新開機試多次張卡？

擇個吉時上柱香先開

去得

你UP左BIOS未呀

原來仲要up埋先得嫁 仲以為安裝好就得 開機個到按del？

入左USB未

個update檔

意思係咪將個bios F14 dl落usb 開機個陣再插落去

你用上面條LINK個@BIOS 可以直接入WINDOWS UPDATE BIOS呀, 唔使用Q FLASH

入落USB >開機+插USB>揾update bios>揀你放入去個檔

1. DL @BIOS 同BIOS 版本F14
2. 裝@BIOS , UNZIP左F14
3. 打開@BIOS, 揀 UPDATE FROM FILE, 揀返你F14個FILE

對唔住我真係個白癡 搞咁耐都未明

setup左但唔知係邊打開

左下開始有冇呀

F14 is that right?

係呀

我開始喇 希望成功!

巴打 開到機係咪成功左喇

依加熄機換顯卡試多次

係呀, 係咪好開心好興奮